hi 淡友 (266)

28000見

跟

🐻🙏🏻😭

潛水咁耐, 開POST又咁準時

是日牛仔出世列表

27500 沽左

熊軍

傻左，高x狗也不屌

早晨

本來我想俾下圖果版架..
不過個網址原來冇跳到

羊巴吉倉？

吉倉過中秋

睇下月餅，賞下月

淡友

手風唔順，賞完月先入市

一開就二幻七

27爆上

不問價

熊軍見到qq咁樣
係咪個心定啲

唔牛都要call

結果上証倒插，你班牛軍仲唔死

同我沽盡佢

QQ rubbish

殺呀

上啊

熊佢老母

幾時加入熊軍好 應該升埋今日？

又係QQ拖累大市

妹下妹下

qq都升喎

升得唔夠多，已經係罪過

阿爺係領熊軍

AO 時段係咪fake 人

雞碎咁多

係，轉頭340

全線熊軍停止交易

今日大家點部署

無400點見得人

一開市沽貨走人
沽到你倒跌啦屌

Ching 重熊燈緊？

一棍

超大棍

吉倉

qq 等陣升到冇brake

其實邊幾間有保證？

qq頂撚住
牛軍無運行

熊軍唔見哂？

又引熊等10點爆上

我牛熊新手黎..
求其架咋..

Google ads啟示

一 棍返家鄉

我驚期指未到9:30 已轉燈
我為牛軍擔心

亂我軍心

大家唔好忘記紫巴係大戶

高開喎清過夜牛軍轉燈都賺到笑

藍燈籠搞乜鳩

今日爺西有市？

qq 好廢

死守緊276

咁都廢？

瑞字頭

垃圾qq 人地爆升 佢升得少少

琴日高位27628 好大壓力..
十週線係277

如果一陣穿到27628 , 今日大升在望

人地係邊個

一開277

期指低水咁多，仲有得上

QQ 幾時爆升

期低水咁多係咪正常

又撚狗

準備free fall

同問

開市位重低過尋日

熊軍慘死

正常，代表要啪佐277先

有沒勇士玩極限熊

琴日高位對唔穿 咁都叫強咩

啪到上279 然後大戶重倉280
劇本

280熊死左就可以開始跌

好似都多左盤成交架..... 不過果種廢真係唔識形容.

高開到唔想走

低水成100 阿婆都識玩

阿婆會點玩

吽吽

最後既力量殺佐277
係時候散水了

豬都傻左

等睇9:30
一棍打落去

阿爺助攻

越咁諗就越會上

今日玩下半場算

紫巴傻咗啦

期貨少少力水都冇

轉頭正常返夾多幾10點

aga

阿爺助攻 直上3萬2

No la
沽爆佢
點解我永遠行得比人快

期指？其實低水姐係點

就快開市大爆上

你快到未開始跌就熊

QQ
執左佢啦

得返12點打靶 都唔知點步署好了唉

molamola屌穿二幻八

人人都話一棍打落去 實際上係咪人人都作緊牛證

二幻八，一棍穿，

開低過夜期收市，我當贏佐

今日上市最近27286牛

準備熊

劵商開價大概幾點會穩定番少少

好緊張

阿爺助攻 gogogo

DHGC

q牛袋左5k先 等位熊

同我升爆佢

上証 真插27

猙扎緊走唔走熊

又黎多次刃尋日個行法?

走半囉

熊軍睇路

走!

仲走，加熊

阿爺玩助攻

屌穿左650係咪就上

好夠力

紫貝巴點睇午市前收幾多？

又爆

哇屌 痴線啊

一飛沖天去

睇黎QQ嘅極限已經到咗
係時候到平保發揮

期指正常返！夾多幾10點

一開市入左熊 豬5格走

係時候急回

熊軍走哂未

唔牛都唔好亂咁熊
好易奶野

內銀股好給力

2382

走晒
轉牛軍

岩岩爆一爆如果加熊就肥了

垃圾QQ

你都轉牛

跌得

2382咩事

一通窒到改唔切價

DLGH一走熊就跌

跑輸哂2382

你都有用？
點解間唔中變左空白面？

撚狗 又上番DL

期指？

cancel唔切個盤 被迫高追左

急回

仲有2018

個兩兄弟搞咩

啱啱先得閒睇，回返咁多

66 早j恆牛？

好chok

痴左線

即刻跌

今棍引熊..一陣又會升

屈機，反手王

所以佛系算

變乜

你出返去口廿

倒跌

唔知邊個巴打話10點前唔好交收 係名句

恒指見左DH?

佢回咁多都輸緊2K
本金見底

2382就真係垃圾啦

人仔升左咁多

不明朗因素己去
都係睇定啲

2382超賣哂 即call有得食

2382 跌少左，有機會再上

上証轉燈

熊軍最大阻力紫巴已轉軍 睇黎有逃生門走

有無人玩2382 接火棒遊戲

升唔起咁款的

見到15分鐘支針...
走牛先

轉用鼎展啦

因為差唔多要跳水啦

因為iPhone第一口先達價係蝕, 所以2382多估 gwa

同我沽爆佢

今日沽壓一定更大
妹到中秋後先再上

阿爺轉燈

沽

叫老細等等啦

爺爺好硬

仲乜咁急呢十點入都未遲啦，除非你玩極熊姐

你唔係話頭半個鐘好fake㗎咩

上證又troll

又高追左，倒輸

睇下一陣有冇位再牛過先

升盡定沽盡好？

支針咁癲...
啲牛有15格食...
食左先算.. (期指就唔同), 10:00 前真係PK 多

沽到10點 先睇位入牛

差4點呀白老大

你跌200點先番家鄉

廢西港女

等加沽 等熊軍無咁易死

潛一排先
搞大生意

同埋...唔買者..
冇話唔走

有冇人夠薑入2318 call

今日會唔會單日轉向呢

紅巴走喇？

熊得未

又磨，唉，心急，又瀨野

得閒上黎 專心做野

呢D要呢入厠格抄 好慘

船長

都話要補裂口

61482已吃，17格

引熊
呢水實會爆上28000先收手

阿婆都識玩

qq

引牛

可以跌了 止蝕左熊

信布神 二幻九！

10點爆上

連你都走

過左夜？

free fall前上一上升得嗎

諗住反正都燈咪求期買一邊
今日再升再熊過 輸到癲左

巴打 唔好留了

終於見識到

10點開牛車啦

大戶繼續入貨

廢柴孖寶2018 2382

10點

別等了

Boring
都係跌市好玩

10點free fall

印象中每年iPhone開售都係跌

引牛定熊

一齊坐監

布神唔見左

66燥底

係引牛

爺閪上，港女落

引🐻

61482 4格

今日繼續插

繼續等

老閪都唔理老細啦
話好肚痛, 去廁所先

我計27756喎

數緊錢

美林呢兩日入咁多

佢打錯

富途賣出第一

嬲到打錯字

我今日出左糧可以玩期了
你放左幾多錢玩細期

姐係升

大家入熊啦
跌佢老母

嬲千祈咪玩啦

阿婆都識玩 富途指標

唔入定多d貨下星期點沽

上升裂口補哂

下星期28000

繼續坐到到價

ON9市
插就大大棍

加沽 屌你個閪

夜晚升
日頭打交

轉熊

你唔係熊軍咩

大佬

冇a股通都要跟上証

依家等開餐 267仲追咩，低位買哂

你依個叛軍

你話呢

特價牛

紫生跳船
係咪要轉陣
好不安

你唔係都走咗咩？

笑死 紫貝以前唔係咁

見識到未 一放升7格爆底

以前係點

繼續熊住先

點解牛軍咁好 日日比我加沽

有料

好勁

頂多陣兄弟 等我食左先

坐

有無手足想請紫貝食飯

你買乜前出聲 我賺咗請返你m記加大

5萬
嬴多4千,可以開2張

我識嘅紫巴係預言話跌就跌架

跌緊啦

我諗住點邊2萬4
點睇

貪心d 紫巴幫手加加牛

全因佢反手

開牛，大把水位

點邊2萬4 ???
我呢間保證金要2萬7
我預輸到補倉,所以放夠齊頭5萬

牛唔牛得過？

HSI 會唔會轉燈

無可能

DH 未到

得左

唔通又要表演琴日劇本
上晝回落引熊 收市前期指再陰升唔畀轉勢信號出黎

燈唔住 升番

引狗
撚狗

升返晒啦

企返276

28000應該好盡！抽高現貨期貨跟住跌，好像派貨+ 儲期指淡倉

而家等位沽爆你

起碼上番277

700

入熊
利申 我燈

咪玩我na

你不嬲熊軍架啦

gun!!!

一入即坐1格

點解會依個位入

一句講晒, 趕唔趕, 唔趕就等我遲D做

我經理岩先都叫我出報告
我問佢急唔急
佢話今日出到就得
我就話,咁擺住係到先啦, 我晏D做

到底700 330有咩神秘力量，升極都唔穿

一格都講 信唔信我跟熊?

因為我已經忍左成朝

富途賣出

10000換股啲牛熊真係心臟差啲都唔好玩

講完就穿架啦

呢2日咩因素上返27500？

霸氣

收齊貨就開車

型

買得少唔怕 買幾十手真係好驚

乜柒蟹貨都賣晒啦

紫巴做返熊軍未?

暫時壞消息出盡加上期結

cfu話 反彈浪未完

試過一次買一球貨 坐十格我都賴哂屎

九唔搭八既細價股輪住炒起晒
係咪準備牛三

準備高位入熊

Dow歴史高

黎黎去去都係咁 啊婆都識玩啦

牛有7格
食咗先

最後點?

佢唔想你搵多啲錢

可能係66對家

佢買咗你對家

快啲升啦 我有幾百蚊喺qq call度，血汗錢黎

阿爺又軟了

上証靈車又開

今日點玩法?

一棍落去

星期五

妹市?

信布神就入牛
佢話276先追就傻仔

66988
新牛最近應該係呢隻
係咪刷錢機器就睇佢啦

穿276加牛

而家276喇喎

好大波幅

等276以下就入

驚唔驚今日個市散水

同尋日咁似既

轉燈把啦

想問法興D輪個價開得好唔好?

所以就睇你信唔信布神啦

暫時一樣

摩通>瑞字頭>法>高>匯

上證開車

睇幾時到期
越接近到期日一定西價

我信自己多啲
不過我沒乜頭緒

唉，坐緊十幾格，點算

倒車

原來瑞字輪ok, 仲以為同動物一樣咁西

熊字頭返黎沽盡佢

垃圾市
Put爆佢

上證加紫巴屌打牛仔

你fat fat啦 熊師傅

牛得過，好似尋日

1分鐘係唔係W底

原來係輪
以為牛熊
SORRY

爺閪假期前想散水

國定撚狗日

中秋節咁開心唔係唔托呀爺西

但法字頭真係好撚西..

阿爺真係熊軍既好朋友

爺西想點樣呀

又黎地心探險記

而家改緊自己個portfolio, 唔會買太近, 主要用黎坐下

兩國元首熊軍總司令

肥個閪
琴日豬左皮幾
今日賺返
2日沒輸贏

熊得

高J左牛

最好轉一轉燈

尾市會升番

信念

走咗牛

做緊頭肩底

唔引熊熊 又點爆上28000通殺

又中琴日招

有沒人豬緊?
利申:沒

咪臭係 琴日引完今日幾多隻熊毋須審判

琴日死左去邊呀

我都中左，點算

咁只好一J再J

點睇

琴日豬左皮幾
好唔開針
今日搵得返晒
開針返先上黎

輸撚到想戒賭

唔怪得唔見左人

你唔係熊咩

未見DL

一早走左啦 不過10手算少
睇位大注少少追番唯有

跌唔落係咪牛得

頂先岩

有都係慢牛 唔會一棍棍落

屌！升都唔升吓！1味回

dl 牛得啦

RSI, Fast Slow STC 都見晒底
牛

食左熊仔了 升得

食唔夠10格熊

成千點先打靶驚閪咩

我7格

又引牛

唔升返啲點開熊

引牛引到呢

唔會今日殺270？

好彩今日追返晒

熊師傅今日有無咩指示比我地熊軍

唔係死左咩

同琴日好似

做緊旗形？

引牛定引熊

277 278 279 280咁肥
點都殺上先啦

咁你而家係乜

我都沒頭緒
有啲覺得今日個市會散水
同埋師公應該下星期先有動作

補高開裂口再殺上

有無人高追咗牛

高位換馬算唔算

一定要國慶完左先可以做淡

我偷步put緊

面子工程嘅野

暫時睇住一分鐘短炒都得

爺西會為面托？
但大媽同侵侵癲起上嚟

信大師 上到28000熊佢

市場巴去左邊 2日都唔見人

原來係引熊
好似跌唔落

同我升盡佢

你又牛左?

佢收收埋埋自己玩

可能等上證升個市先升

酒池肉林緊

上證轉燈

搵成球野番黎call g
我都想學市場巴呀

轉紅燈?

中秋是值得喜慶的日子 上證不能跌

最後發達機會！快d入牛啦

入得

100萬 / 1000
100隻

Are you ready

星期五定律
跌入牛 升入熊

中秋棍

少但係穩定有得執

上證2800

技術分析真係有用

清你計多次先

買qq咪執得多

見DH 未

阿婆都識炒

2382 2018爭氣少少得唔得

呢個post啲人好惡架 係咪都話圖表派會比人撚架

爺爺
4日升200點
痴線

有沒人貪心又坐熊

1000隻

今次既技術分析咩名？

升穿軌道嗰下 配合埋上證都反彈 即入牛都有賺

等位熊

正常

真 預佢撚狗咁玩 即中

利申唔識

唔牛了 燈撚爆

走呀
會升到無BREAK

same

數咗兩日錢都未數完

阿爺呢下 港女都升唔穿277

又引熊熊 真係上28000

阿爺撚狗 同 星期五通道

終於有望見到回本

頭先見上證跌又升唔上就入左熊

Set低左兩格唔到 再落少少果時入

依家熊就發了

你呢幅圖幾時ga

似熊得

輸四格，走左隻高追熊

yes入左熊見唔對路輸4格走左
買牛贏得好地地
下次都係唔好咁手多

牛

平保跑贏大市，好快82 > 85

勁多傻仔對強勢股做淡

尋日

成日都諗 點解上證可以經常幾分鐘內就爆上 係咪咁多阿爺做市啊

爆完又返原位

你有無改過參數?

即cap即po上黎 期指一分鐘

尋日早上我都係入熊執左幾格

今日玩要一買完就set價排隊走
因為上得快落得快

姐係點

有4格

輸四格，就係你食左我四格

我都係熊輸4格

Put 我823未

突破左down trend 牛軍gogogo

食野了 聽講呢排11點到12點都妹? 更何況今日

午市大爆升

暴力神棍
爺西好波

今日到數唔玩
費是手多輸番

同琴日一樣 升穿下降軌即入牛最少都執5格 依家睇下係咪會回返 跟住重演琴日劇本

啱啱tvb個財演暗暗嘴笑鳩個阿婆

FN睇下晝回

通常重要位先撚你

275 DL 已出

唔肯定 淨係覺得同琴日好似 最終繼續㗎上

27596 市場得一隻

㗎上

好大棍 CLS

一棍爆上

爆上

一走輸既牛，就上，今日不宜賭博

好撚癲

差三格咋

無brake

lulu高j嘅牛話咁快返家鄉

爺爺不能給別人少看!

痴線架

挾死喇

爆緊

錢事少 爺爺Face事大

升穿埋50天線
下星期一都實280以上了

6 皮 get

27748熊rip

早左走，冇左6格

你隻牛走定留
我唔敢追

挾撚死喇

早走左牛 冇左十格

早平左張期

又瀬嘢

個倉爆升

爺閪型起上黎人真係好癲

投降喇

呢幾棍精彩啦

爆上qq又冇份

大佬
日賺十皮不是夢

小回都冇
痴線

話明28000，冇信念

到27750應該可以熊熊佢？

點樣有得買a股期指

咁呢次真係要mark低

而家無牛就唔好再追啦
個市日日開
等遲啲再沽返落去啦
最緊要冷靜

講左一定上28000
阿婆都識玩

今日

一癲 就痴線

邊個熊邊個死

牙簽仔

又係爺西

熊軍呢?

真係睇唔到 早知唔call
重手call

唔好咁快上278呀 回番啲比我騎番牛牛

Yes 等呀爺出左就可以進攻

先取278

發發喇

食唔食半好 驚下午散水

27750有阻力

仲有250點水位

跟布神上280 一牛不走

係咪等3點後

你覺得上500機會大家跌番100機會大?

應該鎖倉好啲

```

布巴fat fat

左一巴右一巴 到入牛又早走咗

2幻8咁多熊肉

係2800

唯有加多注沽 收市前再算

琴日273xx個陣揀左隻牛準備入 臨confirm個下縮左 過夜有陰影
而家揼哂春了 40格

奶唔奶埋果兩皮好呢

27900？

仲未走

彈得好高阿

今日算唔算奇蹟日

點部署？

大戶撚狗日

依家呢啲位 無牛就唔好入 熊都未到時機 等下啦

有冇人趁今日港匯升返掃左d外匯

屌你妹乜9

花生等位put
廢柴都係唔係浪頭唔食浪尾穩陣

爺西仲有得升

信念呀

汁少4格熊

2幻8

仲唔撚跟升？？

高j gg

27583
27617 都開左倉
而家鎖倉 27800 平 沽

升呀

頭先熊食左十格
好彩識走
唔係實喊出黎

今日 ？

睇返 今日完全可以用一分鐘黎炒
我宣布 今日係圖表派嘅勝利

大戶係268~270 造倉 點會比佢升咁少

起碼升3000點

61481多謝你

Obviously not today la

又坐牛

BB

無

對不起﹐找不到股票代號61481

吾皇威武

可以熊了 升得快跌得快

等你買牛先

識嘢

比人叫住, 無左200點

DL已出 升得快要繼續升！

幾時食熊肉大餐？

B ithch B ithch

跟大佬學架

淡友要有心理準備上29000
美匯落係利好港股同新興市場
港元依家爆升去到7.824

61538好多賭仔

Nono

今日好準
加埋5分好穩陣

大夫，入左好多牛

叛徒

牛軍今日好惡

熊軍呢 唔見晒既

跌唔落咁

你依啲買牛既叛軍仲敢上水

揸左幾多牛

愛是恆久忍耐

都係冇力上278

屌你, 成手700熊, 快D同我落返去322

今日買左熊阿
汁左3格

gun

我準備好啦

愛是含鳩很耐

唔好講呢啲

可以28000開始慢慢拆call，再買26000 put

依家再追返牛，係唔係好豬

跟跟 我就回本啦

係熊市

港西完全比爺西發住走

根本而家就係牛三

屌你唔撚好

含左好幾日

落返去得唔得
熊仔坐左10格

豬到傻左

等收市!!!!!
唔係就再等下星期!!!!

師父五行全中

但279熊黎 就死

期結就好準
平時只係我地參透唔到

我寧願掛到好低跟住訓教
咁輸都無咁慘

我隻熊都俾人夾咗野
而家加緊

牛仔坐緊

跌返20點得唔得

回到本唔要再做傻散呀！！！！

搬遠啲

上證升到停左市

屌那星 3 5都落 係指數唔落

港女唔跟爺行想搞港毒啊

佢開升多波就入283,286燈下

要有心理準備10月都唔落

286夠遠未

唔洗等我
你可以開始買架啦

朝早高追牛，諗住掛低幾格，有排都食唔到，點知一食就上，唉

國家派錢賀中秋

一樣好耐

本身預282係頂但美匯去返2個月低位真係290冇難度

期結就到

短期上面仲有300點食 睇你敢唔敢啦

可能未

今日上唔上到278

30000啦

真係要記低今日既錯

全世界都突然睇到咁好
梗係有d不祥預感

星期一二幻八

入put算啦

你唔係真係11點左右反手呀嘛
升市就咪鬼熊啦 11點超買回緊突然一棍爆上 我地轉身又慢

師父又會熄燈

落地獄啦死港女

太多好友，死梗

同我妹返落去

升

美匯做咩事跌

好友夾手夾腳一齊推上去 目標280結

正式宣布下個post名叫 hi好友（267）

妹落妹落

新手第一次買想跟個好師父

咁短線答唔到你，但28000必到

個個去晒食飯？

上似因為債息暴跌, 依家升到3%又好似咩事都無, 到底上次係做乜尻

好

成個list d熊又死哂 又要搵過

呢個浪衝到280應該無力上
大家無謂死追嗰2,300點
炒股要計值搏率 一味高追 本金輸哂都未天光
呢幾個月 玩區間都係升幾日 插幾日
高追遲少少又哭喪

仲有7分鐘放飯

可能收長上影線陽燭呢

就係 我都覺唔對路 正正想入返牛果時就爆 屌佢 輸幾格走左 因為我突然醒起 破左位應該會升超過前頂 入果時冇諗到

師父我好擔心你

點解唔信布神
好慘呀d熊仔

啱啱+300想入熊
又比呢度影響左叫叫我唔好入

咁勁抽 但歲尾啲人話通常唔會超差嫁wo

可能冇經歷過熊二 但個感覺就係明明大方向係淡但因為一D利好既事短期炒返上去

呢排成日都月頭妹落 然後大插
之後低位調整一兩日，大戶轉倉
中下旬就夾爆你春袋到期結
下月頭再插 無限loop

琴日出左事 豬到傻
好彩今日比我拎返突
要多謝師公保佑

大市信大神
即市信自己啦
轉咗心態就回本

我尋日都豬左，今日追得番我就減注喇

你揸緊咩?

升一個星期
跌一個星期

你咁講我先驚

坐緊定賺緊?

27700好硬

Allin入熊唔知會燈到上33000

坐緊！有信心

跟大師 第一站2萬8 下一站295

回撚左6格
屌

靠你喇

唔識講 好倉既平倉訊號=開沽訊號 但望好就應該齋平倉唔反手 呢棍我幾肯定無啦啦爆上 即市無得捉 得長倉食到

不如試下

同坐

晏晝散水你就仆街了
小心啲阿今日

有料
連燈大師

正恩雖然你有錢 唔至在呢小小錢
但都唔好下下高追先得

呢到咁多高手
求其係到搵個啦

不如你牛

大家心態一致就推到上去

我信啊今日死守到尾唔會俾人震走

細手玩下OK 唔好ALL IN就得 真係無啦啦撚你落來一千點就喊爆

跟我
8成中(我熊你牛就啦

中午最好守返277

守你妹
落返去!

好想走牛！加息震牛引熊先入返

無賺少6格姐
琴日入果d 岩岩先放

唔洗咁灰 實追得番

港匯爆升今日好難落喇。。。

雙開啦你次次都爆邊實有得賺

點解我覺得唔對路呢 因為果時睇返1 分macd 落得好少 反彈緊 3分 好似落都 但落得慢 5分反而仲上緊 跟住走都走唔切 又貪果一格牛 set低左入唔到

劍指二幻八

我又係入咩都坐

食左16格 收工了
斬手指 尋日講話今日唔入市

bro, i know the feel

幾多部iphone？

食完飯訓晏教唔睇四點起身收錢

熊軍真係好廢

823 put到去咩位好？

半日成交五百億

入啲極限熊食回落先

搶貨

咁咪好囉

真升

有量有波 依個升浪真係280無難道

真係期結挾上 牛軍下個禮拜數錢

大定睇即時圖係用AA 定富途？

但港股真係伏市黎 多數成交開始大呃到人入場
又差唔多要大回

見硬28000
阿爺助攻

大家唔好理我 我被挾死左

阿爺最少都仲有30點可以升 跟勢做人唔會點蝕

你隻熊幾遠

30格

一齊買熊好冇

成交少又唔可以作準 成交變大又會回 係港股特色

太空熊
不過大戶搭火箭去緊搵佢

賺錢真係好易 順勢行就得

288

我唔玩動物架

唔反阿爺喇....

你岩

頭肩頂 人地話強美元可能係虛火

我意思係沽期

有無諗住搬上d

有本先做到野

我既差唔多都仲有幾日既

打算今日止。下星期再算

但我又未覺得沽得喔
定係你搵我做燈咋

無錯

2部都黎

咁我跟你啦

收市收幾多呢

睇黎尾市回唔返落去加牛

印象中尋日好多高手提你走熊

大家覺得636點，一直都想入但無錢，家下又爆左上去

拎d錢買牛好過

有冇700熊既朋友? 坐緊幾多格?

屌屌屌屌屌 隻qq 真係唔屌唔鬆化
開車啦屌你個西

原黎你都賭幾大

你好多錢輸咩

尋日試過50手牛 但食左幾格收左
如果10手我會擺過夜都似

冇問題呀 唔過夜咪得

唔好輸到俾女友發現就得架啦

牛牛 gogo

牛軍

想隻牛下晝升廿格會唔會好貪心

11點30入咗吉利牛 贏緊20格
11:59 拎profit入咗61419 0.011

超貪心

你試下SET止賺止蝕啦不如

貪咁少

你已經死了

因乜事睇唔開

一通個system

點解唔過夜

搞成朝仲不如坐定定坐牛 打哂和diu

等緊穿80

股王快D做返你應有既工作跌返啦

who is 股王?

QQ

你put左佢？

佢有升咩

牛撚準備

唔撚好避

一路走來
始終牛得

唔到279唔走牛

熊平保既勇氣要大過700

高位走左過夜牛
睇機會下晝入黎過夜

exactly !

直接啲啦

仲有半個鐘279牛就byebye

熊？

海巴睇升到幾多

係 打錯

午後有無機會殺上多陣先回返過中秋

搞掂自己操作手法先啦！
忙一係唔好玩，一係買遠啲坐浪啦
仲有， 離阻力位得果兩三百點，真心咁值搏咩

公司收到風！重上280！

唔坐六日夜了

好期待下一個跌既理由係乜野 邊D消息人士會出黎

講撚咗成個禮拜，你唔煩我都厭啦

gun！

鈎

連登消息人士指........

下星期一叫糊

真係好撚煩膠

今日上到278就全走牛

連登所有人全牛

咁大獲

上唔到之餘跌多100點呢?

牛師傅睇淡
咁277止賺

請教一下點樣睇到個個位係DH DL?

今日應該升多棍 16.x

連登 香討全牛煲爆個莊

當我燈

極限QQ熊好好玩

咁撚大膽

玩完na，晏就唔敢，見佢d指標都⋯⋯⋯

都係唔好太貪心 等陣輸突就喊都無謂
但係布神睇280又想食多幾格

食幾格幾格咁

日日都升升升

穿到330就冚家產啦

好堅

穿 硬！

我都覺，350見

我牛牛免佣

保守d 340

下星期會唔會風大雨大

QQ340 咁恒指會升幾多點

轉性轉運

法國熊色岩我啲

少少地 500啦

有D手痕想玩下

Cfu carry me

今日賺左個首期

傳聞你有個男朋友係高手黎
我CARRY唔到U

QQ就停手na，晏就有d暗湧

下個目標full pay

即係all in牛

玩幾大先可以賺到個首期

上282

330有幅人牆

330捱左好耐，事不過3